msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-20 09:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 15:24+0000\n"
"Last-Translator: claire.chen <claire.chen@sirsidynix.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: watchString\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1557329043.096480\n"

#: install/resources.php:9 install/resources.php:30 install/resources.php:160
#: install/resources.php:194 install/resources.php:241
msgid "Resources Module"
msgstr "  資源模組"

#: install/resources.php:19
msgid "Resources Database"
msgstr "資源資料庫"

#: install/resources.php:65
msgid "Default Currency"
msgstr "編輯貨幣"

#: install/resources.php:71
msgid "Enable Alerts"
msgstr "啟用提醒"

#: install/resources.php:77
msgid "Catalog URL"
msgstr "目錄 URL"

#: install/resources.php:82
msgid "Feedback Email Address"
msgstr "回饋電子郵件地址"

#: install/resources.php:90
msgid "Please set up the following options for the resources module."
msgstr "請為資源模組設定以下選項。"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:76
msgid "Edit Saved Resource"
msgstr "編輯已保存的資源"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:76
msgid "Add New Resource"
msgstr "新增新的資源"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:77
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:38
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:92
msgid "required fields"
msgstr "必備欄位"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:83 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:81
#: directory.php:74
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:92 ajax_forms/getContactForm.php:45
#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:29 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:125
#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:16
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:91
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:97 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:96
#: summary.php:363 ajax_htmldata/getProductDetails.php:286
msgid "Description:"
msgstr "說明："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:102
msgid "Provider:"
msgstr "供應商︰"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:107 ajax_forms/getAccountForm.php:44
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:101 summary.php:805
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:112
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:106 summary.php:355
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:278
msgid "Alt URL:"
msgstr "備用 URL："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:123
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:70
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:259 export.php:59
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:168 ajax_forms/getImportConfigForm.php:56
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:98
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:284
#: dashboard_yearly_costs_exports.php:55 import.php:127 dashboard_export.php:48
#: admin.php:55 export.php:84 dashboard_yearly_costs.php:95 index.php:153
#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:22
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:32
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:34
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:27 ajax_htmldata/getSearchResources.php:117
#: dashboard.php:93
msgid "Acquisition Type"
msgstr "採訪類型"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:215 ajax_forms/getImportConfigForm.php:55
#: dashboard_yearly_costs_exports.php:53 templates/ebscoKbTitleList.php:11
#: import.php:123 dashboard_export.php:46 admin.php:92
#: dashboard_yearly_costs.php:93 index.php:263 ebsco_kb.php:157
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:34
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:32
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:25 dashboard.php:91
msgid "Resource Type"
msgstr "資源類型"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:261
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:122
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:339
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:126
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:270
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:125
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:342
msgid "Include any additional information"
msgstr "包括任何額外的資訊"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:286
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:137
#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:27
msgid "save"
msgstr "存檔"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:287
#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:34
#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:38
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:38
#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:45
#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:65
#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:34 ajax_forms/getOrderForm.php:180
#: ajax_forms/getContactForm.php:163
#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:130
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:44 ajax_forms/getCostForm.php:367
#: ajax_forms/getNoteForm.php:61 ajax_forms/getAttachmentForm.php:91
#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:148
#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:66 ajax_forms/getAccessForm.php:254
#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:40
#: ajax_forms/getAccountForm.php:86
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:140
#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:135 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:268
#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:135
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:38
#: ajax_forms/getLicenseForm.php:193 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:429
#: resources/cataloging_edit.php:105
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:288
#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:48
#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:35
#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:39
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:39
#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:46
#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:66
#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:35 ajax_forms/getOrderForm.php:181
#: ajax_forms/getContactForm.php:164
#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:131
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:45 ajax_forms/getCostForm.php:368
#: ajax_forms/getNoteForm.php:62 ajax_forms/getAttachmentForm.php:92
#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:149
#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:67 ajax_forms/getAccessForm.php:255
#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:41
#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:67
#: ajax_forms/getAccountForm.php:87
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:142
#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:136 ajax_forms/getNewIssueForm.php:145
#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:269
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:355
#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:136 ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:145
#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:28
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:39
#: ajax_forms/getLicenseForm.php:194 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:430
#: resources/cataloging_edit.php:106 importFunds.php:64
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:239
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:7
msgid "Add General / Detail Subject Link"
msgstr "新增一般/詳細主題連結"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:14
msgid "General Subject Name"
msgstr "一般主題名稱"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:15
msgid "Detail Subject Name"
msgstr "詳細主題名稱"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:26
#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:33
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:21
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:15
msgid "add"
msgstr "新增"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:26
#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:33
#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:76 ajax_forms/getCostForm.php:189
#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:83 ajax_forms/getNewIssueForm.php:78
#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:157 ajax_forms/getLicenseForm.php:78
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:124
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:153
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:266
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:359 resources/cataloging.php:213
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:439
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:165
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:303
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:44
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:78
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:134
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:38
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:73
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:61
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:51
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:44
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:86
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:127
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:41
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:35
msgid "(none found)"
msgstr "(未找到)"

#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:14
msgid "Edit Alert Email Address"
msgstr "編輯提醒電子郵件地址"

#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:14
msgid "Add Alert Email Address"
msgstr "新增提醒電子郵件地址"

#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:16
msgid "Edit "
msgstr "編輯"

#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:16
msgid "Add "
msgstr "新增"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:15
msgid "Edit Fund"
msgstr "編輯經費"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:15
msgid "Add Fund"
msgstr "新增經費"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:25
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:24
#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:18
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:21
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:28
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:27
#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:36
#: dashboard_yearly_costs_exports.php:52 templates/ebscoKbPackageList.php:10
#: templates/ebscoKbVendorList.php:4 dashboard_export.php:45 export.php:57
#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:20
#: ajax_htmldata/getAdminImportConfigDisplay.php:16
#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:19
#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:18 ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:15
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:22
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:31
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:24 ajax_htmldata/getSearchResources.php:113
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:32
msgid "Archived"
msgstr "已歸檔"

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:25
msgid "Edit Resource Step"
msgstr "編輯資源步驟"

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:32
msgid "Reassign Resource Step"
msgstr "重新分配資源步驟"

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:40
msgid "Step name: "
msgstr "步驟名稱︰"

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:42
msgid "Group: "
msgstr "群組："

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:53
msgid "Apply to all later steps?"
msgstr "應用至後面的所有步驟？"

#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:14
msgid "Edit Alert Days In Advance"
msgstr "編輯提前提醒天數"

#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:14
msgid "Add Alert Days In Advance"
msgstr "新增提前提醒天數"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:42
msgid "Clone Order"
msgstr "複製訂單"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:42
msgid "Edit Order"
msgstr "編輯訂單"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:49 ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:34
#: resource.php:93 summary.php:430 ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:21
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:29
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:55 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:58
#: summary.php:437 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:57
msgid "Acquisition Type:"
msgstr "採訪類型："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:73 summary.php:444
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:64
msgid "Order Number:"
msgstr "訂單號："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:78 summary.php:451
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:71
msgid "System Number:"
msgstr "系統號："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:83 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:85
msgid "Library Number:"
msgstr "圖書館號："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:88 summary.php:473
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:99
msgid "Sub Start:"
msgstr "訂閱開始："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:93 summary.php:480
msgid "Current Sub End:"
msgstr "目前訂閱結束："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:99 ajax_forms/getImportConfigForm.php:190
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:202
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:329 import.php:126
#: dashboard_yearly_costs.php:49 dashboard_yearly_costs.php:98 dashboard.php:49
#: dashboard.php:96
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:111
msgid "Enable Alert"
msgstr "啟用提醒"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:131
msgid "Purchasing Site(s)"
msgstr "購買站點"

#: ajax_forms/getContactForm.php:32
msgid "Edit Contact"
msgstr "編輯聯絡人"

#: ajax_forms/getContactForm.php:32
msgid "Add Contact"
msgstr "新增聯絡人"

#: ajax_forms/getContactForm.php:52 ajax_htmldata/getContactDetails.php:102
msgid "Title:"
msgstr "稱呼："

#: ajax_forms/getContactForm.php:59 ajax_htmldata/getContactDetails.php:135
msgid "Phone:"
msgstr "電話："

#: ajax_forms/getContactForm.php:66 ajax_htmldata/getContactDetails.php:143
msgid "Alt Phone:"
msgstr "備用電話："

#: ajax_forms/getContactForm.php:73 ajax_htmldata/getContactDetails.php:151
msgid "Fax:"
msgstr "傳真："

#: ajax_forms/getContactForm.php:80 ajax_htmldata/getContactDetails.php:159
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

#: ajax_forms/getContactForm.php:87 ajax_htmldata/getContactDetails.php:110
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ajax_forms/getContactForm.php:94 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:214
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:111
msgid "Archived:"
msgstr "已歸檔："

#: ajax_forms/getContactForm.php:104
msgid "Role(s):"
msgstr "角色："

#: ajax_forms/getContactForm.php:140 ajax_forms/getNoteForm.php:48
#: ajax_forms/getAccountForm.php:72 ajax_htmldata/getAccountDetails.php:106
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:167
msgid "Notes:"
msgstr "備註："

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:18
msgid "Add / Edit Subject Relationships"
msgstr "新增/編輯主題關係"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:27 index.php:295
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:10
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:102
msgid "General Subject"
msgstr "一般主題"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:53
msgid "Detailed Subjects"
msgstr "詳細主題"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:76
msgid "add detail subject"
msgstr "新增詳細主題"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:107
#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:133
msgid "remove detailed subject"
msgstr "移除詳細的主題"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:109
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:33
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:76
msgid "subject in use"
msgstr "使用中的主題"

#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:31
msgid "Show stats button?"
msgstr "顯示統計資料按鈕嗎？"

#: ajax_forms/getCostForm.php:57
msgid "Edit Cost Information"
msgstr "編輯成本資訊"

#: ajax_forms/getCostForm.php:64 summary.php:493
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:99
msgid "Cost History"
msgstr "成本歷史紀錄"

#: ajax_forms/getCostForm.php:72 export.php:69
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:108 dashboard.php:83
msgid "Year"
msgstr "年"

#: ajax_forms/getCostForm.php:73 export.php:88
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:109
msgid "Sub Start"
msgstr "訂閱開始"

#: ajax_forms/getCostForm.php:74 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:110
msgid "Sub End"
msgstr "訂閱結束"

#: ajax_forms/getCostForm.php:76 dashboard_yearly_costs.php:71
#: dashboard_yearly_costs.php:96 index.php:121
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:9
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:35
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:28
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:112 dashboard.php:70
#: dashboard.php:94
msgid "Fund"
msgstr "經費"

#: ajax_forms/getCostForm.php:78 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:114
msgid "Tax Excl."
msgstr "不含稅"

#: ajax_forms/getCostForm.php:79 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:115
msgid "Tax Rate"
msgstr "稅率"

#: ajax_forms/getCostForm.php:80 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:116
msgid "Tax Incl."
msgstr "含稅"

#: ajax_forms/getCostForm.php:82 export.php:75
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:118
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: ajax_forms/getCostForm.php:83 ajax_forms/getImportConfigForm.php:264
#: admin.php:70 export.php:76 ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:9
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: ajax_forms/getCostForm.php:84 export.php:58
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:122
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ajax_forms/getCostForm.php:86 admin.php:68 dashboard_yearly_costs.php:77
#: dashboard.php:76
msgid "Cost Details"
msgstr "成本詳細資訊"

#: ajax_forms/getCostForm.php:88 ajax_forms/getImportConfigForm.php:154
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:168
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:323 import.php:125
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: ajax_forms/getCostForm.php:90 export.php:80
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:128
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: ajax_forms/getCostForm.php:189
msgid "add payment"
msgstr "新增付款"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:48
msgid "General Resource Fields"
msgstr "一般資源欄位"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:50 import.php:115
msgid "Resource Title"
msgstr "資源題名"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:51 import.php:116
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:52 import.php:118 export.php:66
msgid "Resource URL"
msgstr "資源 URL"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:53 import.php:119
msgid "Alternate URL"
msgstr "備用 URL"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:54 import.php:122 admin.php:91
#: index.php:239 ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:33
msgid "Resource Format"
msgstr "資源格式"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:58
msgid "Alias Sets"
msgstr "別名集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:62 ajax_forms/getImportConfigForm.php:76
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:299 import.php:117
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:63 ajax_forms/getImportConfigForm.php:77
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:299
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:153 admin.php:60
msgid "Alias Type"
msgstr "別名類型"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:72 ajax_forms/getImportConfigForm.php:82
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:110
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:116
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:134
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:139
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:164
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:174
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:299
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:311
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:317
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:323
msgid "If delimited, delimited by"
msgstr "如果分隔，分隔符號為"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:85
msgid "+ Add another alias set"
msgstr "+ 新增另一個別名集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:87
msgid "Resource Parents"
msgstr "資源父級"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:91 ajax_forms/getImportConfigForm.php:95
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:305 import.php:120
msgid "Parent Resource"
msgstr "父資源"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:98
msgid "+ Add another parent resource"
msgstr "+ 新增另一個父資源"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:103
msgid "ISBN/ISSN Sets"
msgstr "ISBN/ISSN 集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:109
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:115
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:311 import.php:121
msgid "ISBN or ISSN"
msgstr "ISBN 或 ISSN"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:111
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:117
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:311
msgid "Dedupe on this column"
msgstr "對此列消除重復資料"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:120
msgid "+ Add another ISBN or ISSN set"
msgstr "+ 新增另一個 ISBN 或 ISSN 集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:127
msgid "Subject Sets"
msgstr "主題集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:133
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:138
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:317 dashboard_yearly_costs_exports.php:54
#: import.php:124 dashboard_export.php:47 dashboard_yearly_costs.php:34
#: dashboard_yearly_costs.php:94 ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:33
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:26 dashboard.php:34 dashboard.php:92
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:142
msgid "+ Add another subject set"
msgstr "+ 新增另一個主題集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:149
msgid "Note Sets"
msgstr "備註集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:155
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:169
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:323 admin.php:77 index.php:388
msgid "Note Type"
msgstr "備註類型"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:177
msgid "+ Add another note set"
msgstr "+ 新增另一個備註集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:186
msgid "Organization Sets"
msgstr "組織集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:190
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:202
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:329 admin.php:85
msgid "Organization Role"
msgstr "組織角色"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:209
msgid "+ Add another organization set"
msgstr "+ 新增另一個組織集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:214
msgid "Organization Name Mapping"
msgstr "組織名稱對照"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:215
msgid ""
"Use these mappings to normalize different variations of an organization’s "
"name to a single value. For example, you could have a publisher with three "
"variations of their name across your import file: PublisherHouse, "
"PublisherH, and PH. You could create a mapping for each one and normalize "
"them all to PublisherHouse, to prevent duplicate organizations from being "
"created. Each column that is added to an Organization set above is checked "
"against the complete list of mappings that you create. "
msgstr ""
"使用這些對照表可以將一個組織的不同名稱規範化為一個單個值。例如，可能您的導入"
"檔中出現了同一出版商的三個不同的名稱：PublisherHouse、PublisherH 和 PH。您可"
"以為每一個名稱建立一個對照並將它們全部規範化為 PublisherHouse，以避免建立重複"
"的組織。每一個被新增至一個「組織」集上方的列都會與您建立的完整對照清單進行比"
"較。"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:215
msgid "PCRE regular expressions"
msgstr "PCRE 正則運算式"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:215
msgid " are supported for these mappings."
msgstr "被這些對照所支援。"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:219
msgid "Organization Name"
msgstr "組織名稱"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:220
msgid "Will Be Mapped To"
msgstr "將對照到"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:245
msgid "+ Add another mapping"
msgstr "+ 新增另一個對照"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:249 directory.php:76
msgid "Acquisitions"
msgstr "採訪"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:250 export.php:71
msgid "Fund Code"
msgstr "經費代碼"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:251
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:252 admin.php:78 export.php:78
#: dashboard_yearly_costs.php:65 dashboard.php:64
msgid "Order Type"
msgstr "訂單類型"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:280
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:282
msgid "Send emails when starting workflows?"
msgstr "啟動工作流時發送電子郵件"

#: ajax_forms/getNoteForm.php:18
msgid "Edit Note"
msgstr "編輯備註"

#: ajax_forms/getNoteForm.php:18
msgid "Add Note"
msgstr "新增備註"

#: ajax_forms/getNoteForm.php:28
msgid "Note Type:"
msgstr "備註類型："

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:18
msgid "Edit Attachment"
msgstr "編輯附件"

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:18
msgid "Add Attachment"
msgstr "新增附件"

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:37 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:91
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:195
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:336 ajax_htmldata/getDowntimeList.php:19
#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:49
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:57
msgid "File:"
msgstr "檔："

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:63
msgid "replace with new file"
msgstr "替換為新檔"

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:78 summary.php:545
#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:57
msgid "Details:"
msgstr "詳細資訊："

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:17
msgid "Edit User Group"
msgstr "編輯用戶群組"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:17
msgid "Add User Group"
msgstr "新增用戶群組"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:26
msgid "User Group"
msgstr "用戶群組"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:34
msgid "Group Name:"
msgstr "群組名稱："

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:41
msgid "Email Addresses:"
msgstr "電子郵件地址："

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:46
msgid "(use comma and a space between each email address)"
msgstr "（在電子郵件地址之間使用逗號和空格）"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:59
msgid "Assigned Users"
msgstr "分配的用戶"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:83
msgid "add user"
msgstr "新增用戶"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:122 js/forms/userGroupForm.js:117
msgid "remove user from group"
msgstr "從群組移除用戶"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:21
msgid "Edit User"
msgstr "編輯用戶"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:21
msgid "Add New User"
msgstr "新增用戶"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:32
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:25
msgid "Login ID"
msgstr "登入 ID"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:33
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:26
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:34
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:27
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:35
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:107
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:19
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:30
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:36
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:28
msgid "Privilege"
msgstr "特權"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:54
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:29
msgid "View Accounts"
msgstr "查看帳戶"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:62
msgid "Edit Access"
msgstr "編輯訪問權限"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:71 directory.php:77
msgid "Access"
msgstr "訪問"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:78 summary.php:695
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:59
msgid "Authentication Type:"
msgstr "身份驗證類型："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:93 ajax_forms/getAccountForm.php:58
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:97 summary.php:732
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:104
msgid "Access Method:"
msgstr "存取方法："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:112 ajax_forms/getAccountForm.php:65
#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:82
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:116 summary.php:725
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:90
msgid "Storage Location:"
msgstr "存儲位置："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:131 summary.php:709
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:74
msgid "Simultaneous User Limit:"
msgstr "並發用戶限制："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:148 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:97
msgid "Coverage:"
msgstr "覆蓋範圍："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:166
msgid "Authorized Site(s)"
msgstr "授權網站"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:211
msgid "Administering Site(s)"
msgstr "管理網站"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:22
msgid "Edit Import Configuration"
msgstr "編輯輸入設定"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:24
msgid "Add Import Configuration"
msgstr "新增輸入設定"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:31
msgid "Configuration Name"
msgstr "設定名稱"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:34
msgid ""
"For each of the resource fields please input the number of the column in "
"your CSV file that corresponds to the resource field. For example, if your "
"import file has a second column called Name that corresponds to the Resource "
"Title, then you would input 2 for the value for the Resource Title field. "
"For columns with multiple values that are character-delimited, indicate the "
"delimiter using the If delimited, delimited by field. For fields with values "
"across multiple columns, add additional sets using the +Add another links. "
"Use the Dedupe on this column option for ISBN/ISSN sets to ignore any "
"duplicate values that might occur across those columns. The Alias Types, "
"Note Types, and Organization Roles that you can assign to your mapped "
"columns can be configured on the Admin page."
msgstr ""
"對於每一個資源欄位，請在您的 CSV 檔中輸入與資源欄位對應的欄數。 例如，如果在"
"您的輸入檔中與「資源標題」相對應的欄是稱作「名稱」的第二欄，那麼您需要為「資"
"源標題」欄位輸入值「2」。對於包含多個被字元分隔的值的欄，使用 If 指示分隔符"
"號，並按欄位分隔。對於包含跨多欄的值的欄位，使用「+新增另一個連結」以新增集。"
"為 ISBN/ISSN 集使用該欄選項的「消除重復資料」功能可以忽略任何可能出現在這些欄"
"中的重複值。您可以在「管理員」頁面設定可將之分配給您的對照列的「別名類型」、"
"「備註類型」和「組織角色」。"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:32
#, fuzzy
msgid ""
"You are about to deselect the following resource from Ebsco and delete it "
"from Coral"
msgstr "您確認要刪除此資源嗎？"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:33
#, fuzzy
msgid "deselect & delete"
msgstr "選擇檔"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:37
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the following resource from Coral?"
msgstr "您確認要刪除此資源嗎？"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:38
#, fuzzy
msgid "yes, delete resource"
msgstr "編輯資源"

#: ajax_forms/getAccountForm.php:17
msgid "Edit Account"
msgstr "編輯帳戶"

#: ajax_forms/getAccountForm.php:17
msgid "Add Account"
msgstr "新增帳戶"

#: ajax_forms/getAccountForm.php:27
msgid "Login Type:"
msgstr "登入類型："

#: ajax_forms/getAccountForm.php:51 ajax_htmldata/getAccountDetails.php:98
msgid "Registered Email:"
msgstr "註冊電子郵件："

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:34
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:87 templates/header.php:202
msgid "Import"
msgstr "輸入"

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:34
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:87
msgid " from EBSCO Kb"
msgstr "來自 EBSCO Kb"

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:41
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:95
msgid "There was a problem importing this resource"
msgstr "輸入該資源時出現問題"

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:57
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:60
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:113
msgid "Provider"
msgstr "供應商"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:27
msgid "Report New Problem"
msgstr "報告新問題"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:28
msgid "* required fields"
msgstr "* 必備欄位"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:32 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:244
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:50 ajax_htmldata/getContactDetails.php:85
msgid "Organization:"
msgstr "組織："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:39
msgid "Contact:"
msgstr "連絡人："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:60 ajax_htmldata/getContactDetails.php:45
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:189
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:199
msgid "add contact"
msgstr "新增連絡人"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:68
msgid "CC myself:"
msgstr "密送給我："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:75
msgid "CC:"
msgstr "密送："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:80
msgid "Current CCs:"
msgstr "目前密送："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:87 ajax_htmldata/getIssuesList.php:60
msgid "Subject:"
msgstr "主題："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:94 ajax_htmldata/getIssuesList.php:62
msgid "Body:"
msgstr "正文："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:101 ajax_htmldata/getIssuesList.php:49
msgid "Applies to:"
msgstr "應用至："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:105
msgid "Applies only to"
msgstr "僅應用至"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:108
msgid "Applies to all"
msgstr "應用至所有"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:111
msgid "Applies to selected"
msgstr "應用至已選"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:127
msgid "Send me a reminder every"
msgstr "發送提醒頻率為每"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:130
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:144
msgid ""
"Opening an issue requires a resource to be associated with an organization."
msgstr "新建問題需要一個與一個組織關聯的資源。"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:42
msgid "Edit Workflow"
msgstr "編輯工作流"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:51
msgid "Resource Entry Requirements"
msgstr "資源條目要求"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:75
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:176
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:116
msgid "Workflow Steps"
msgstr "工作流步驟"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:126
msgid "Approval/Notification Group:"
msgstr "批准/通知群組："

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:127
#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:38
msgid "Parent Step"
msgstr "父步驟"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:157
msgid "add step"
msgstr "新增步驟"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:240 js/forms/currentWorkflowForm.js:10
#: js/forms/currentWorkflowForm.js:11 js/forms/workflowForm.js:199
msgid "remove this step"
msgstr "移除該步驟"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:38
msgid ""
"The EBSCO Kb API only allows importing a maximum of 10,000 records. Only "
"package information will be imported."
msgstr "EBSCO Kb API 只允許輸入最多 10, 000 筆紀錄。將只輸入包資訊。"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:40
msgid ""
"Alternatively, you may import titles individually or via a manual import."
msgstr "或者，您可以單獨輸入或手動輸入題名。"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:187
msgid "Package Titles"
msgstr "包題名"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:198
#, php-format
msgid "You have %d of %d title selected in EBSCO Kb"
msgid_plural "You have %d of %d titles selected in EBSCO Kb"
msgstr[0] "您在 EBSCO Kb 中已選取 %d/%d 題名"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:204
msgid "All titles not available"
msgstr "所有題名都不可用"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:230
msgid "Workflow Options"
msgstr "工作流選項"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:308
msgid "Package Resource Type"
msgstr "包資源類型"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:353 importFunds.php:63
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:237
msgid "import"
msgstr "輸入"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:57
msgid "Resource Downtime Report"
msgstr "資源停機時間報表"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:61 ajax_htmldata/getDowntimeList.php:22
msgid "Downtime Start:"
msgstr "停機開始時間："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:64 ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:81
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:69 ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:86
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:78
msgid "Downtime Resolution:"
msgstr "停機解決方案："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:95
msgid "Problem Type:"
msgstr "問題類型："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:110
msgid "Link to open issue:"
msgstr "開放問題的連結："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:126 summary.php:550
#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:41
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:144
msgid ""
"Creating downtime requires an organization or a resource to be associated "
"with an organization."
msgstr "建立停機時間需要一個組織或與一個組織關聯的資源。"

#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:6
msgid "Save Import Configuration"
msgstr "存檔輸入設定"

#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:14
msgid "Edit Currency"
msgstr "編輯貨幣"

#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:14
msgid "Add Currency"
msgstr "新增貨幣"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:52
msgid "Edit Licenses"
msgstr "編輯授權"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:62
msgid "License Records"
msgstr "授權紀錄"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:78
msgid "add license"
msgstr "新增授權"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:105
msgid "remove license link"
msgstr "移除授權連結"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:105
msgid "remove "
msgstr "移除"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:105
msgid " license"
msgstr "授權"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:130
msgid "Licensing Status"
msgstr "授權狀態"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:138 summary.php:220 summary.php:579
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:101
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:213
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:162
msgid "History:"
msgstr "歷史紀錄："

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:168 summary.php:234 summary.php:260
#: summary.php:415 summary.php:585 summary.php:660 summary.php:782
#: summary.php:895 resources/cataloging.php:225
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:120
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:122
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:145
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:147
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:169
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:171
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:453
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:71
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:73
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:106
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:108
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:175
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:219
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:318
msgid " by "
msgstr "由"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:171 summary.php:588
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:222
msgid "No license status information available."
msgstr "沒有可用的授權狀態資訊。"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:72
msgid "Edit Resource"
msgstr "編輯資源"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:118
msgid "Parents:"
msgstr "父級："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:124
msgid "add Parent Resource"
msgstr "新增父資源"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:137 js/forms/resourceUpdateForm.js:292
msgid "remove parent"
msgstr "移除父級"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:148 summary.php:300
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:218
msgid "ISSN / ISBN:"
msgstr "ISBN / ISSN："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:153
msgid "add Isbn"
msgstr "新增 ISBN"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:164 js/forms/resourceUpdateForm.js:263
msgid "remove Issn/Isbn"
msgstr "移除 LSSN/ISBN"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:235 templates/header.php:258
#: admin.php:86 export.php:68 ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:37
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:30
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:243
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:266
msgid "add organization"
msgstr "新增組織"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:306
msgid "remove organization"
msgstr "移除組織"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:328 export.php:81
msgid "Aliases"
msgstr "別名"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:337
msgid "Alias:"
msgstr "別名："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:359
msgid "add alias"
msgstr "新增別名"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:400 js/forms/resourceUpdateForm.js:236
msgid "remove this alias"
msgstr "移除該別名"

#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:35
msgid "Reminder delay (in days)"
msgstr "提醒延遲（按天）"

#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:37
msgid "Approval/Notification group"
msgstr "批准/通知群組"

#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:39
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: resource.php:89
msgid "Start date"
msgstr "開始日期"

#: resource.php:91
msgid "End date"
msgstr "結束日期"

#: resource.php:110
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: resource.php:111
msgid "New resource added"
msgstr "已增加新資源"

#: resource.php:335
msgid "Helpful Links"
msgstr "有用連結"

#: resource.php:345
msgid "Send feedback on this resource"
msgstr "發送該資源的回饋"

#: ajax_htmldata.php:25
msgid "Data action "
msgstr "資料動作"

#: ajax_htmldata.php:25 ajax_processing.php:27 ajax_forms.php:25
msgid " not set up!"
msgstr "尚未設立！"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:43
msgid "Dashboard Yearly Costs Export"
msgstr "控制面板年度成本輸出"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:51 dashboard_export.php:44 export.php:56
msgid "Record ID"
msgstr "紀錄 ID"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:81 dashboard_export.php:70
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:73
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:54
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:81 dashboard_export.php:70
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:76
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:57
msgid "Sub-Total:"
msgstr "小計："

#: sendAlerts.php:74
msgid "No Resources found fitting alert day criteria"
msgstr "未找到符合提醒日期標準的資源"

#: sendAlerts.php:96
msgid "No Issues found fitting alert day criteria"
msgstr "未找到符合提醒日期標準的問題"

#: sendAlerts.php:121
msgid "CORAL Alert: workflow step for ressource "
msgstr "CORAL 提醒：用於資源的工作流步驟"

#: sendAlerts.php:121
msgid " is due"
msgstr "已到期"

#: sendAlerts.php:127
msgid "Alerts not enabled in configuration.ini file"
msgstr "未在 configuration.ini 檔中啟用提醒"

#: templates/header.php:91 templates/pig_header.php:72
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems "
"JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then "
msgstr ""
"先啟用JavaScript以後才能使用COREL。然而，您的瀏覽器似乎停用了JavaScript，不然"
"就是不支援JavaScript。要使用COREL，先到瀏覽器選項內更改為啟用JavaScript，然後"

#: templates/header.php:91 templates/pig_header.php:72
msgid "try again"
msgstr "再試一次"

#: templates/header.php:111 templates/pig_header.php:91
#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:81 ajax_htmldata/getIssuesList.php:98
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: templates/header.php:112 templates/pig_header.php:92
msgid "Powered by"
msgstr "技術支援："

#: templates/header.php:118
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: templates/header.php:128
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: templates/header.php:128
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: templates/header.php:146 templates/pig_header.php:115
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "不正確翻譯路線 ！"

#: templates/header.php:180 templates/header.php:183
#: templates/pig_header.php:149 templates/pig_header.php:152 index.php:39
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: templates/header.php:188 templates/header.php:191
msgid "New Resource"
msgstr "新資源"

#: templates/header.php:195 templates/header.php:198 queue.php:26 queue.php:42
msgid "My Queue"
msgstr "我的佇列"

#: templates/header.php:205
msgid "File Import"
msgstr "檔輸入"

#: templates/header.php:209 templates/header.php:212
msgid "EBSCO Kb"
msgstr "EBSCO Kb"

#: templates/header.php:219 templates/header.php:222 dashboard_menu.php:3
#: dashboard_menu.php:7
msgid "Dashboards"
msgstr "控制面板"

#: templates/header.php:228 templates/header.php:231
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/header.php:250
msgid "Change Module"
msgstr "更改模組"

#: templates/header.php:253
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜單"

#: templates/header.php:258
msgid "Organizations module"
msgstr "組織模組"

#: templates/header.php:263
msgid "Licensing module"
msgstr "授權模組"

#: templates/header.php:263
msgid "Licensing"
msgstr "授權許可"

#: templates/header.php:268
msgid "Usage Statistics module"
msgstr "使用統計資訊模組"

#: templates/header.php:268
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用統計資訊"

#: templates/header.php:273
msgid "Management module"
msgstr "管理模組"

#: templates/header.php:273
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: templates/ebscoKbTitleList.php:10
msgid "Title"
msgstr "題名"

#: templates/ebscoKbTitleList.php:12
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:61
msgid "ISXNs"
msgstr "ISXNs"

#: templates/ebscoKbTitleList.php:13 templates/ebscoKbPackageList.php:13
#, fuzzy
msgid "Current Status"
msgstr "當前密送："

#: templates/ebscoKbTitleList.php:53
#, fuzzy
msgid "Processing"
msgstr "正在處理..."

#: templates/ebscoKbTitleList.php:59
#, fuzzy
msgid "manage"
msgstr "管理"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:59
#, fuzzy
msgid "Not Selected"
msgstr "已選:"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:62
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleStatus.php:22
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "已選:"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:74
#, fuzzy
msgid "Deselect Package"
msgstr "查看授權"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:79
#, fuzzy
msgid "Deselect Package & Delete from Coral"
msgstr "查看授權"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:85
#, fuzzy
msgid "Select Package"
msgstr "查看授權"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:90
#, fuzzy
msgid "Select & Import Package"
msgstr "輸入"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:11
msgid "Title Count"
msgstr "題名計數"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:12 ebsco_kb.php:176
msgid "Content Type"
msgstr "內容類型"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:14
#, fuzzy
msgid "Current Holdings"
msgstr "OCLC 館藏"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:31
#, fuzzy
msgid "view"
msgstr "前一年"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:34
msgid "selected"
msgstr "已選擇"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:44
msgid "imported in Coral"
msgstr "已輸入至 CORAL"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:45
#, fuzzy
msgid "View in Coral"
msgstr "已輸入至 CORAL"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:48
#, fuzzy
msgid "Not selected in EBSCOhost"
msgstr "未在 EBSCO Kb 中選擇"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:51
msgid "Delete from Coral"
msgstr ""

#: templates/ebscoKbPackageList.php:55
#, fuzzy
msgid "Selected but not Imported"
msgstr "分隔的檔輸入"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:58
#, fuzzy
msgid "Import Package"
msgstr "輸入"

#: templates/ebscoKbVendorList.php:5
msgid "Packages"
msgstr "包"

#: templates/ebscoKbVendorList.php:24
msgid "View Packages"
msgstr "查看包"

#: ajax_processing/deleteResource.php:7
#: ajax_processing/deleteResourceAndChildren.php:8
msgid "Resource successfully deleted."
msgstr "已成功刪除資源。"

#: ajax_processing/deleteResource.php:10
msgid "Resource not found. Error: "
msgstr "未找到資源。錯誤："

#: ajax_processing/deleteImportConfig.php:7
msgid "Import configuration successfully deleted."
msgstr "已成功刪除輸入設定。"

#: ajax_processing/updateGeneralSubject.php:21
#: ajax_processing/updateDetailedSubject.php:22
msgid "A duplicate "
msgstr "一個重複的"

#: ajax_processing/updateGeneralSubject.php:21
#: ajax_processing/updateDetailedSubject.php:22
msgid " exists."
msgstr "存在。"

#: ajax_processing/updateUserData.php:26
msgid "User successfully saved."
msgstr "用戶已成功存檔。"

#: ajax_processing/removeResourceSubjectRelationship.php:10
msgid "Subject successfully removed."
msgstr "已成功移除主題。"

#: ajax_processing/deleteGeneralSubject.php:12
#: ajax_processing/deleteDetailedSubject.php:12
#: ajax_processing/deleteInstance.php:18
msgid ""
"Unable to delete.  Please make sure no resources are set up with this "
"information."
msgstr "無法刪除。請確保不要用此資訊設立任何資源。"

#: ajax_processing/deleteResourceNote.php:7
msgid "Note successfully deleted."
msgstr "已成功刪除的備註。"

#: ajax_processing/deleteOrder.php:7
msgid "Order successfully deleted."
msgstr "已成功刪除的訂單。"

#: ajax_processing/deleteInstance.php:12
msgid "Unable to delete  - this "
msgstr "無法刪除-這個"

#: ajax_processing/deleteInstance.php:12
msgid ""
" is in use.  Please make sure no resources are set up with this information."
msgstr "正在使用中。請確保不要用此資訊設立任何資源。"

#: ajax_processing/uploadAttachment.php:30
msgid "There was a problem saving your file to "
msgstr "存檔時出錯"

#: ajax_processing/uploadAttachment.php:30
msgid ".  Please ensure your attachments directory is writable."
msgstr "。請確保您的附件目錄可寫。"

#: import.php:16
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: import.php:17
msgid "Importing and deduping isbnOrISSN on the following columns: "
msgstr "在下列列中輸入和消除重復資料 isbnOrISSN："

#: import.php:30
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: import.php:57
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: import.php:73
msgid "Mapping"
msgstr "對照"

#: import.php:75
msgid "Coral field"
msgstr "CORAL 欄位"

#: import.php:75
msgid "File column"
msgstr "檔列"

#: import.php:103
msgid "Resources import"
msgstr "資源輸入"

#: import.php:106
msgid "Delimited File Import"
msgstr "分隔的檔輸入"

#: import.php:107
msgid "Imports history"
msgstr "輸入歷史紀錄"

#: import.php:147 importFunds.php:21
msgid "The file has been successfully uploaded."
msgstr "已成功上傳該檔。"

#: import.php:161 importFunds.php:31
msgid "Unable to get columns headers from the file"
msgstr "無法從檔取得欄標題"

#: import.php:167 importFunds.php:34
msgid "Unable to open the uploaded file"
msgstr "無法打開已上傳的檔"

#: import.php:172
msgid "Unable to upload the file"
msgstr "無法上傳檔"

#: import.php:175 importFunds.php:37
msgid "Error: "
msgstr "錯誤："

#: import.php:179
msgid ""
"If you have not previously created an Import Configuration, then for each of "
"the resource fields please input the number of the column in your CSV file "
"that corresponds to the resource field. For example, if your import file has "
"a second column called Name that corresponds to the Resource Title, then you "
"would input 2 for the value for the Resource Title field. For columns with "
"multiple values that are character-delimited, indicate the delimiter using "
"the If delimited, delimited by field. For fields with values across multiple "
"columns, add additional sets using the +Add another links. Use the Dedupe on "
"this column option for ISBN/ISSN sets to ignore any duplicate values that "
"might occur across those columns. The Alias Types, Note Types, and "
"Organization Roles that you can assign to your mapped columns can be "
"configured on the Admin page."
msgstr ""
"如果您之前尚未建立一個「輸入設定」，那麼對於每一個資源欄位，請在您的 CSV 檔中"
"輸入與資源欄位對應的列數。例如，如果在您的輸入檔中與「資源標題」相對應的列是"
"稱作「名稱」的第二列，那麼您需要為「資源標題」欄位輸入值「2」。對於包含多個被"
"字元分隔的值的列，使用 If 指示分隔符號，並按欄位分隔。對於包含跨多列的值的欄"
"位，使用「+新增另一個連結」以新增集。為 ISBN/ISSN 集使用該列選項的「消除重復"
"資料」功能可以忽略任何可能出現在這些列中的重複值。您可以在「管理員」頁面設定"
"可將之分配給您的對照列的「別名類型」、「備註類型」和「組織角色」。"

#: import.php:180
msgid "Please select the import configuration to load: "
msgstr "請選擇要上傳的輸入設定："

#: import.php:181
msgid "Select Configuration"
msgstr "選擇設定"

#: import.php:189
msgid "Please choose columns from your CSV file:"
msgstr "請從您的 CSV 檔選擇列："

#: import.php:210
msgid "Save current mapping"
msgstr "存檔目前對照"

#: import.php:211
msgid "Configuration name:"
msgstr "設定名稱："

#: import.php:211
msgid "Save configuration"
msgstr "存檔設定"

#: import.php:227
msgid "Configuration name cannot be empty"
msgstr "設定名稱不能為空"

#: import.php:236
msgid "The import configuration has been successfully saved."
msgstr "已成功存檔輸入設定。"

#: import.php:236
msgid "The import configuration could not be saved: "
msgstr "無法存儲輸入配置："

#: import.php:794
msgid "Organization "
msgstr "組織"

#: import.php:794
msgid " could not be added."
msgstr "無法被新增。"

#: import.php:807 import.php:833
msgid "Error: more than one organization is called "
msgstr "錯誤：多於一個組織被稱為"

#: import.php:807
msgid ". Please consider deduping."
msgstr "。請考慮消除重復資料。"

#: import.php:833
msgid " Please consider deduping."
msgstr "請考慮消除重復資料。"

#: import.php:905 importFunds.php:52
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: import.php:906
msgid "have been"
msgstr "已被"

#: import.php:906
msgid "will be"
msgstr "將被"

#: import.php:907
msgid " rows "
msgstr "行"

#: import.php:907
msgid " processed. "
msgstr "已被處理。"

#: import.php:907
msgid " inserted."
msgstr "被插入。"

#: import.php:908
msgid " parents "
msgstr "父級"

#: import.php:908
msgid " created. "
msgstr "已建立。"

#: import.php:908 import.php:919
msgid " resources "
msgstr "資源"

#: import.php:908
msgid " attached to an existing parent."
msgstr "已被附加到一個既有父級。"

#: import.php:909
msgid " organizations "
msgstr "組織"

#: import.php:909 import.php:920 import.php:921 import.php:922 import.php:923
#: import.php:924
msgid " created"
msgstr "已建立"

#: import.php:919
msgid " attached to an existing organization."
msgstr "已被附加到一個既有組織。"

#: import.php:920
msgid " resource types "
msgstr "資源類型"

#: import.php:921
msgid " resource formats "
msgstr "資源格式"

#: import.php:922
msgid " general subjects "
msgstr "一般主題"

#: import.php:923
msgid " aliases "
msgstr "別名"

#: import.php:924
msgid " notes "
msgstr "備註"

#: import.php:959
msgid ""
"The first line of the CSV file must contain column names, and not data. "
"These names will be used during the import process."
msgstr "CSV 檔的第一行必須包含列名稱而不是資料。這些名稱將在輸入過程中使用。"

#: import.php:962
msgid "File selection"
msgstr "檔選擇"

#: import.php:963
msgid "CSV File"
msgstr "CSV 檔"

#: import.php:967
msgid "Import options"
msgstr "輸入選項"

#: import.php:968
msgid "CSV delimiter"
msgstr "CSV 分隔符號"

#: import.php:970
msgid "(comma)"
msgstr "(逗號)"

#: import.php:971
msgid "(semicolon)"
msgstr "(分號)"

#: import.php:972
msgid "(pipe)"
msgstr "(管道符號)"

#: import.php:973
msgid "tabulation"
msgstr "製表"

#: import.php:976
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: import.php:980
msgid ""
"PHP's extension mbstring doesn't seem to be installed or activated on your "
"installation. Please install and activate mbstring to use the import tool."
msgstr ""
"PHP 的擴展 mbstring 似乎沒有在您的安裝中安裝或啟動。請安裝並啟動 mbstring 以"
"使用輸入工具。"

#: dashboard_export.php:39
msgid "Dashboard Statistics Export"
msgstr "控制面板統計資訊輸出"

#: dashboard_export.php:49 ajax_htmldata/getDashboard.php:31
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金額"

#: directory.php:75
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: directory.php:78 summary.php:793 resources/cataloging.php:103
msgid "Cataloging"
msgstr "編目"

#: directory.php:79
msgid "Contacts"
msgstr "連絡人"

#: directory.php:80
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

#: directory.php:81
msgid "Issues"
msgstr "問題"

#: directory.php:82
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: directory.php:83
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: pig.php:26
msgid ""
"Public Interface Generator is not enabled on this Coral installation. Please "
"edit configuration.ini if you want to enable it."
msgstr ""
"在此 CORAL 安裝中未啟用“公共介面產生器”。如果要啟用該設定，則編輯 "
"configuration.ini。"

#: admin.php:26 admin.php:41
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin.php:52 ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:108
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:20
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: admin.php:53
msgid "Workflow / User Group"
msgstr "工作流 / 用戶群組"

#: admin.php:54 export.php:96
msgid "Access Method"
msgstr "存取方法"

#: admin.php:56 index.php:510
msgid "Administering Site"
msgstr "管理網站"

#: admin.php:58 ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:11
msgid "Alert Settings"
msgstr "提醒設定"

#: admin.php:61
msgid "Attachment Type"
msgstr "附件類型"

#: admin.php:62 export.php:95 index.php:540
msgid "Authentication Type"
msgstr "身份驗證類型"

#: admin.php:63 index.php:478
msgid "Authorized Site"
msgstr "授權網站"

#: admin.php:64 export.php:103 resources/cataloging_edit.php:58 index.php:570
msgid "Cataloging Status"
msgstr "編目狀態"

#: admin.php:65 export.php:102 resources/cataloging_edit.php:51
msgid "Cataloging Type"
msgstr "編目類型"

#: admin.php:66
msgid "Contact Role"
msgstr "聯絡人角色"

#: admin.php:71
msgid "Downtime Type"
msgstr "停機時間類型"

#: admin.php:72
msgid "EBSCO Kb Config"
msgstr "EBSCO Kb 配置"

#: admin.php:73
msgid "External Login Type"
msgstr "外部登入類型"

#: admin.php:74
msgid "Funds"
msgstr "經費"

#: admin.php:75 ajax_htmldata/getAdminImportConfigDisplay.php:8
msgid "Import Configuration"
msgstr "輸入設定"

#: admin.php:76 export.php:92
msgid "License Status"
msgstr "授權狀態"

#: admin.php:90
msgid "Purchasing Site"
msgstr "採購網站"

#: admin.php:93 export.php:97
msgid "Storage Location"
msgstr "存儲位置"

#: admin.php:94 ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:52
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:322
msgid "Subjects"
msgstr "主題"

#: admin.php:95
msgid "User Limit"
msgstr "用戶限制"

#: admin.php:100 queue.php:69
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#: admin.php:123
msgid "You do not have permissions to access this screen."
msgstr "您沒有訪用此頁面之授權。"

#: ajax_processing.php:27
msgid "Processing action "
msgstr "處理動作"

#: ajax_forms.php:25
msgid "Form action "
msgstr "表單動作"

#: export.php:60 ajax_htmldata/getSavedQueue.php:19
#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:16
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:116
msgid "Date Created"
msgstr "建立日期"

#: export.php:61
msgid "User Created"
msgstr "建立用戶"

#: export.php:62
msgid "Date Updated"
msgstr "更新日期"

#: export.php:63
msgid "User Updated"
msgstr "更新用戶"

#: export.php:64 index.php:176 ajax_htmldata/getSavedQueue.php:20
#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:17
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:118
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: export.php:65
msgid "ISSN/ISBN"
msgstr "ISSN/ISBN"

#: export.php:67
msgid "Alt URL"
msgstr "備用 URL"

#: export.php:70
msgid "Fund Name"
msgstr "經費名稱"

#: export.php:72
msgid "Tax excluded"
msgstr "不含稅"

#: export.php:73
msgid "Rate"
msgstr "稅率"

#: export.php:74
msgid "Tax included"
msgstr "含稅"

#: export.php:77 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:124
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: export.php:79
msgid "Cost Note"
msgstr "成本備註"

#: export.php:82
msgid "Parent Record"
msgstr "父紀錄"

#: export.php:83
msgid "Child Record"
msgstr "子紀錄"

#: export.php:85
msgid "Order Number"
msgstr "訂單號"

#: export.php:86
msgid "System Number"
msgstr "系統號"

#: export.php:87
msgid "Purchasing Sites"
msgstr "採購網站"

#: export.php:89
msgid "Current Sub End"
msgstr "目前訂閱結束"

#: export.php:90
msgid "Subscription Alert Enabled"
msgstr "訂閱提醒已啟用"

#: export.php:91
msgid "License Names"
msgstr "授權名稱"

#: export.php:93
msgid "Authorized Sites"
msgstr "授權網站"

#: export.php:94
msgid "Administering Sites"
msgstr "管理網站"

#: export.php:98
msgid "Simultaneous User Limit"
msgstr "並發用戶限制"

#: export.php:99
msgid "Coverage"
msgstr "覆蓋範圍"

#: export.php:100
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: export.php:101
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: export.php:104
msgid "Catalog Record Set Identifier"
msgstr "目錄紀錄集標識符"

#: export.php:105
msgid "Catalog Record Source URL"
msgstr "目錄紀錄資源 URL"

#: export.php:106
msgid "Catalog Records Available"
msgstr "筆目錄紀錄可用"

#: export.php:107
msgid "Catalog Records Loaded"
msgstr "筆目錄紀錄已上傳"

#: export.php:108
msgid "OCLC Holdings Updated"
msgstr "OCLC 館藏已更新"

#: export.php:111
msgid "Resource Record Export"
msgstr "資源紀錄輸入"

#: export.php:113
msgid "All Resource Records"
msgstr "所有資源紀錄"

#: user.php:95
msgid ""
"Login is not working.  Check the .htaccess file and the "
"remoteAuthVariableName specified in /admin/configuration.ini"
msgstr ""
"登錄無法使用。請檢查.htaccess 檔，以及在 /admin/configuration.ini 中指定的 "
"remoteAuthVariableName"

#: dashboard_menu.php:8
msgid "Statistics"
msgstr "統計資訊"

#: dashboard_menu.php:9
msgid "Yearly costs"
msgstr "年度成本"

#: summary.php:38
msgid " Summary"
msgstr "摘要"

#: summary.php:214
msgid "Record ID:"
msgstr "紀錄 ID："

#: summary.php:226 ajax_htmldata/getProductDetails.php:136
msgid "Created:"
msgstr "创建於："

#: summary.php:252 ajax_htmldata/getProductDetails.php:161
msgid "Last Update:"
msgstr "最後更新："

#: summary.php:277 ajax_htmldata/getProductDetails.php:186
msgid "Related Products:"
msgstr "關聯產品："

#: summary.php:283
msgid "(Parent)"
msgstr "(父)"

#: summary.php:309 ajax_htmldata/getProductDetails.php:232
msgid "Aliases:"
msgstr "別名："

#: summary.php:326 ajax_htmldata/getProductDetails.php:249
msgid "Organizations:"
msgstr "組織："

#: summary.php:347 ajax_htmldata/getProductDetails.php:270
msgid "Resource URL:"
msgstr "資源 URL："

#: summary.php:410
msgid "Additional Product Notes"
msgstr "附加的產品備註"

#: summary.php:458
msgid "Purchasing Site:"
msgstr "採購網站："

#: summary.php:465 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:52
msgid "Authorized Sites:"
msgstr "授權網站："

#: summary.php:482 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:108
msgid "Expiration Alert Enabled"
msgstr "過期提醒已啟用"

#: summary.php:503
msgid "Year:"
msgstr "年份："

#: summary.php:507
msgid "Sub StartDate:"
msgstr "訂閱開始日期："

#: summary.php:511
msgid "Sub EndDate:"
msgstr "訂閱結束日期："

#: summary.php:516
msgid "Fund:"
msgstr "經費："

#: summary.php:521
msgid "Tax Excl.:"
msgstr "不含稅："

#: summary.php:525
msgid "Tax Rate:"
msgstr "稅率："

#: summary.php:530
msgid "Tax Incl.:"
msgstr "含稅："

#: summary.php:536
msgid "Payment:"
msgstr "付款："

#: summary.php:540
msgid "Order Type:"
msgstr "訂單類型："

#: summary.php:555
msgid "Invoice No.:"
msgstr "發票號："

#: summary.php:564
msgid "No payment information available."
msgstr "無可用的付款資訊。"

#: summary.php:574 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:205
msgid "License"
msgstr "授權"

#: summary.php:585 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:219
msgid " on "
msgstr "于"

#: summary.php:596 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:232
msgid "Licenses:"
msgstr "授權："

#: summary.php:605 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:241
msgid "No associated licenses available."
msgstr "無可用的關聯授權。"

#: summary.php:652
msgid "Additional Acquisitions Notes"
msgstr "附加採訪備註"

#: summary.php:674 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:33
msgid "Access Information"
msgstr "存取資訊"

#: summary.php:682
msgid "No access information available."
msgstr "沒有可用的存取資訊。"

#: summary.php:688 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:45
msgid "Administering Sites:"
msgstr "管理網站："

#: summary.php:702 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:67
msgid "Username / Password:"
msgstr "用戶名 / 密碼︰"

#: summary.php:717 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:82
msgid "Registered IP Address:"
msgstr "註冊的 IP 地址："

#: summary.php:777
msgid "Additional Access Notes"
msgstr "附加訪問注釋"

#: summary.php:799 resources/cataloging.php:114
msgid "Identifier:"
msgstr "識別碼："

#: summary.php:813 resources/cataloging.php:128
msgid "Cataloging Type:"
msgstr "編目類型："

#: summary.php:821 resources/cataloging.php:136
msgid "Cataloging Status:"
msgstr "編目狀態："

#: summary.php:827 resources/cataloging.php:142
msgid "# Records Available:"
msgstr "# 筆紀錄可用："

#: summary.php:833 resources/cataloging.php:148
msgid "# Records Loaded:"
msgstr "# 筆紀錄已上傳："

#: summary.php:839 resources/cataloging.php:153
msgid "OCLC Holdings:"
msgstr "OCLC 館藏："

#: summary.php:840 resources/cataloging.php:154
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: summary.php:840 resources/cataloging.php:154
msgid "No"
msgstr "否"

#: summary.php:846 resources/cataloging.php:159
msgid "No cataloging information available."
msgstr "無可用的編目資訊。"

#: summary.php:890
msgid "Additional Cataloging Notes"
msgstr "附加編目備註"

#: resources/cataloging_edit.php:18
msgid "Edit Cataloging"
msgstr "編輯編目"

#: resources/cataloging_edit.php:27
msgid "Record Set"
msgstr "紀錄集"

#: resources/cataloging_edit.php:39
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#: resources/cataloging_edit.php:45
msgid "Source URL"
msgstr "源URL"

#: resources/cataloging_edit.php:71
msgid "# Records Available"
msgstr "#筆紀錄可用"

#: resources/cataloging_edit.php:78
msgid "# Records Loaded"
msgstr "# 筆紀錄已上傳"

#: resources/cataloging_edit.php:85
msgid "OCLC Holdings"
msgstr "OCLC 館藏"

#: resources/cataloging.php:106 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:32
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:117
msgid "edit order information"
msgstr "編輯訂單資訊"

#: resources/cataloging.php:120
msgid "Source URL:"
msgstr "源URL："

#: resources/cataloging.php:121
msgid "Visit Source URL"
msgstr "訪問源 URL"

#: resources/cataloging.php:141
msgid "Number of Records Available"
msgstr "可用的紀錄數目"

#: resources/cataloging.php:147
msgid "Number of Records Loaded"
msgstr "上傳紀錄數目"

#: resources/cataloging.php:165
msgid "edit cataloging details"
msgstr "編輯編目詳細資訊"

#: resources/cataloging.php:209 ajax_htmldata/getProductDetails.php:435
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:161
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:299
msgid "Additional Notes"
msgstr "附加備註"

#: resources/cataloging.php:221 ajax_htmldata/getProductDetails.php:449
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:172
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:315
msgid "edit note"
msgstr "編輯備註"

#: resources/cataloging.php:222 ajax_htmldata/getProductDetails.php:450
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:71
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:173
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:316
msgid "remove note"
msgstr "移除備註"

#: resources/cataloging.php:233 ajax_htmldata/getProductDetails.php:461
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:183
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:326
#, fuzzy
msgid "add note"
msgstr "添加新備註"

#: importHistory.php:9
msgid "Import detail"
msgstr "輸入詳細資訊"

#: importHistory.php:57
msgid "Import history"
msgstr "輸入歷史紀錄"

#: dashboard_yearly_costs.php:3 dashboard.php:3
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: dashboard_yearly_costs.php:12
msgid "Dashboard: yearly costs"
msgstr "控制面板：年度成本"

#: dashboard_yearly_costs.php:27 dashboard.php:27
#, fuzzy
msgid "Filter on resources:"
msgstr "編輯資源"

#: dashboard_yearly_costs.php:28 dashboard.php:28
msgid "Resource type"
msgstr "資源類型"

#: dashboard_yearly_costs.php:40 dashboard.php:40
msgid "Acquisition type"
msgstr "採訪類型"

#: dashboard_yearly_costs.php:48 dashboard.php:48
#, fuzzy
msgid "Filter on organizations:"
msgstr "組織"

#: dashboard_yearly_costs.php:55 dashboard.php:55
#, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "角色："

#: dashboard_yearly_costs.php:64 dashboard.php:63
#, fuzzy
msgid "Filter on payments:"
msgstr "組織"

#: dashboard_yearly_costs.php:84
msgid "Year (start)"
msgstr "年份（開始）"

#: dashboard_yearly_costs.php:85
msgid "Year (end)"
msgstr "年份（結束）"

#: dashboard_yearly_costs.php:90 dashboard.php:88
msgid "Group By"
msgstr "分組按"

#: dashboard_yearly_costs.php:92 dashboard.php:90
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: dashboard_yearly_costs.php:97 ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:36
#: dashboard.php:95
msgid "Library Number"
msgstr "圖書館號"

#: dashboard_yearly_costs.php:104 dashboard.php:102
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: dashboard_yearly_costs.php:106 dashboard.php:104
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: dashboard_yearly_costs.php:107 dashboard.php:105
msgid "Reset"
msgstr ""

#: importFunds.php:53
msgid "rows have been processed."
msgstr "行已被處理。"

#: importFunds.php:60
msgid "Import Funds"
msgstr "輸入經費"

#: importFunds.php:61
msgid "Select File"
msgstr "選擇檔"

#: index.php:58
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: index.php:59 ebsco_kb.php:73
msgid "new search"
msgstr "新的查詢"

#: index.php:68 ebsco_kb.php:127
msgid "Name (contains)"
msgstr "名稱 (包含)"

#: index.php:72 index.php:82 index.php:92 index.php:102 index.php:114
#: index.php:422 index.php:439 ebsco_kb.php:198
msgid "go!"
msgstr "搜尋！"

#: index.php:79
msgid "Publisher (contains)"
msgstr "出版商 (包含)"

#: index.php:89
msgid "Platform (contains)"
msgstr "平台 (包含)"

#: index.php:99
msgid "Provider (contains)"
msgstr "供應商(包含)"

#: index.php:110
msgid "ISBN/ISSN"
msgstr "ISBN/ISSN"

#: index.php:124 index.php:156 index.php:179 index.php:210 index.php:242
#: index.php:266 index.php:298 index.php:329 index.php:391 index.php:449
#: index.php:481 index.php:513 index.php:543 index.php:573 index.php:600
#: index.php:621
msgid "All"
msgstr "所有"

#: index.php:127 index.php:129 index.php:271 index.php:273 index.php:303
#: index.php:305 index.php:334 index.php:336 index.php:395 index.php:397
#: index.php:453 index.php:455 index.php:485 index.php:487 index.php:517
#: index.php:519 index.php:547 index.php:549 index.php:576 index.php:578
msgid "(none)"
msgstr "(無)"

#: index.php:207 ajax_htmldata/getSearchResources.php:115
msgid "Creator"
msgstr "作者"

#: index.php:326 ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:52
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:103
msgid "Detailed Subject"
msgstr "詳細的主題"

#: index.php:357
msgid "Starts with"
msgstr "開始字母"

#: index.php:383 js/index.js:232
msgid "more options..."
msgstr "更多選項..."

#: index.php:418
msgid "Note (contains)"
msgstr "注釋(包含)"

#: index.php:430
msgid "Date Created Between"
msgstr "建立日期介於"

#: index.php:432
msgid "and"
msgstr "和"

#: index.php:446
msgid "Purchase Site"
msgstr "購買網站"

#: index.php:597 ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:23
msgid "Workflow Step"
msgstr "工作流步驟"

#: index.php:622
msgid "Parent"
msgstr "父"

#: index.php:623
msgid "Child"
msgstr "子"

#: index.php:624
msgid "None"
msgstr ""

#: ebsco_kb.php:49
msgid "EBSCO Knowledge Base"
msgstr "EBSCO 知識庫"

#: ebsco_kb.php:72
msgid "EBSCO Knowledge Base Search"
msgstr "EBSCO 知識庫查詢"

#: ebsco_kb.php:81
msgid "Search For"
msgstr "查詢"

#: ebsco_kb.php:122
msgid "contains"
msgstr "包括"

#: ebsco_kb.php:138
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: js/queue.js:45 js/queue.js:93
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新..."

#: js/queue.js:71 js/resource.js:707
msgid " record)"
msgstr "紀錄)"

#: js/queue.js:73 js/resource.js:709
msgid " records)"
msgstr "紀錄)"

#: js/queue.js:92
msgid "Do you really want to delete this request?"
msgstr "您確認要刪除此請求嗎？"

#: js/forms/detailedSubjectForm.js:60 js/forms/generalSubjectForm.js:59
msgid "Error - Please enter a value"
msgstr "錯誤 - 請輸入一個值"

#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:87
msgid "Error - Detailed Subject is required"
msgstr "錯誤 - 詳細的主題是必備的"

#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:108
#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:109
msgid "Error - Detail Subject Already Added"
msgstr "錯誤 - 已新增詳細的主題"

#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:175
msgid "Short Name must be entered to continue."
msgstr "必須輸入短名稱才能繼續。"

#: js/forms/licenseForm.js:140 js/forms/licenseForm.js:251
msgid "Error - Please choose a valid license"
msgstr "錯誤 - 請選擇一個有效授權"

#: js/forms/licenseForm.js:153
msgid "remove this license"
msgstr "移除該授權"

#: js/forms/resourceNoteForm.js:34
msgid "Note must be entered to continue."
msgstr "必須輸入備註才能繼續。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:99
msgid "Warning: this name already exists."
msgstr "警告：此名稱已存在。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:227
msgid "A title must be entered to continue."
msgstr "必須輸入一個題名才能繼續。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:232
msgid "The resource format is required."
msgstr "資源格式是必備。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:237
msgid "The resource type is required."
msgstr "資源類型是必備。"

#: js/forms/userGroupForm.js:101
msgid "Error - User is required"
msgstr "錯誤 - 用戶是必備"

#: js/forms/userGroupForm.js:118
msgid "remove from group"
msgstr "從群組中移除"

#: js/forms/userGroupForm.js:163
msgid "Group name must be entered to continue."
msgstr "必須輸入群組名稱才能繼續。"

#: js/forms/costForm.js:149 js/forms/acquisitionsForm.js:170
#: js/forms/acquisitionsForm.js:171
msgid "remove this payment"
msgstr "移除該付款"

#: js/forms/costForm.js:307
msgid "Validation Failed"
msgstr "驗證失敗"

#: js/forms/costForm.js:341 js/forms/acquisitionsForm.js:146
msgid "Error - Either amount or fund is required"
msgstr "錯誤 - 金額或經費之一是必備"

#: js/forms/costForm.js:346 js/forms/acquisitionsForm.js:149
msgid "Error - order type is a required field"
msgstr "錯誤 - 訂單類型是必備欄位"

#: js/forms/costForm.js:351
#, fuzzy
msgid "Error - Price (payment) is not numeric"
msgstr "錯誤 - 價格不是數位"

#: js/forms/workflowForm.js:185
msgid "Error - Step name is required"
msgstr "錯誤 - 步驟名稱是必備"

#: js/forms/workflowForm.js:368
msgid "Please add at least one step to this workflow."
msgstr "請為該工作流新增至少一個步驟。"

#: js/forms/workflowForm.js:374
msgid ""
"Please click the Add button to the first step before submitting this "
"workflow."
msgstr "請在提交此工作流之前為第一步按一下「新增」按鈕。"

#: js/forms/contactForm.js:179
msgid "Please choose at least one role."
msgstr "請至少選擇一個角色。"

#: js/forms/attachmentForm.js:100
msgid "File name is already being used..."
msgstr "文檔名稱已被使用..."

#: js/forms/attachmentForm.js:104
msgid ""
"File name may not contain special characters - ampersand, single quote, "
"double quote or less than/greater than characters"
msgstr "檔案名稱不能包括特殊字元——&、單引號、雙引號或大於號、小於號等字元。"

#: js/forms/attachmentForm.js:108
msgid "The attachments directory is not writable."
msgstr "該附件目錄不可寫。"

#: js/forms/attachmentForm.js:134
msgid " successfully uploaded."
msgstr "已成功上載。"

#: js/forms/attachmentForm.js:138
msgid "The file upload failed for the following reason: "
msgstr ""

#: js/forms/attachmentForm.js:154 js/forms/resourceUpdateForm.js:379
msgid "Name must be entered to continue."
msgstr "必須輸入名稱才能繼續。"

#: js/forms/attachmentForm.js:155
msgid "Attachment Type must be selected to continue."
msgstr "必須選擇附件類型才能繼續。"

#: js/forms/attachmentForm.js:173
msgid "A file must be uploaded"
msgstr "必須上載一個檔"

#: js/forms/acquisitionsForm.js:152
msgid "Error - price is not numeric"
msgstr "錯誤 - 價格不是數位"

#: js/forms/acquisitionsForm.js:272
msgid "Error - acquisition type is a required field"
msgstr "錯誤 - 採訪類型是必備欄位"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:90
msgid "Error - Parent cannot be the same as the child"
msgstr "錯誤 - 父級不能與子級相同"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:223 js/forms/resourceUpdateForm.js:308
#: js/forms/resourceUpdateForm.js:393 js/forms/resourceUpdateForm.js:404
msgid "Error - Both fields are required"
msgstr "錯誤 - 兩個欄位都是必填"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:282
msgid "Error - Parent is not found.  Please use the Autocomplete."
msgstr "錯誤 - 未找到父級。請使用自動完成。"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:310
msgid "Error - Organization is not found.  Please use the Autocomplete."
msgstr "錯誤 - 未找到組織。請使用自動完成。"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:325
msgid "remove this organization"
msgstr "移除該組織"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:395
msgid "Error - Organization is not found.  Please use Autocomplete."
msgstr "錯誤 - 未找到組織。請使用自動完成。"

#: js/common.js:67
msgid "No match!"
msgstr "沒有對應！"

#: js/common.js:67
msgid "Selected: "
msgstr "已選:"

#: js/index.js:121 js/ebsco_kb.js:98
msgid "Processing..."
msgstr "正在處理..."

#: js/admin.js:492
msgid "Number of days must be a number"
msgstr "天數必須是一個數位"

#: js/admin.js:495
msgid "Number of days should be between 1 and 365"
msgstr "天數應介於 1 和 365 之間"

#: js/admin.js:536
msgid "Do you really want to delete this data?"
msgstr "您確認要刪除這筆資料嗎？"

#: js/admin.js:563 js/admin.js:591 js/admin.js:619 js/admin.js:725
msgid "Do you really want to remove this data?"
msgstr "您確認要移除這筆資料嗎？"

#: js/admin.js:647
msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "您確認要刪除該用戶嗎？"

#: js/admin.js:674
msgid "Do you really want to remove this alert setting?"
msgstr "您確認要移除此提醒設定嗎？"

#: js/admin.js:753
msgid "Do you really want to delete this currency?"
msgstr "您確認要刪除此種貨幣嗎？"

#: js/resource.js:150
msgid "Must set a date."
msgstr "必須設定一個日期。"

#: js/resource.js:176
msgid "Must set an end date."
msgstr "必須設定一個結束日期。"

#: js/resource.js:230
msgid "New contact must have a name."
msgstr "新的連絡人必須有一個名字。"

#: js/resource.js:237 js/resource.js:279
msgid "CC must be a valid email."
msgstr "密送必須有一個有效的電子郵件。"

#: js/resource.js:428 js/resource.js:756
msgid "Refreshing Contents..."
msgstr "正在刷新內容......"

#: js/resource.js:521
msgid ""
"Opening an issue requires a resource to be associated with an organization. "
"Please contact your IT department."
msgstr "新建問題需要一個與一個組織關聯的資源。請聯絡您的 IT 部門。"

#: js/resource.js:526
msgid "A contact must be selected to continue."
msgstr "必須選擇一個連絡人才能繼續。"

#: js/resource.js:531
msgid "A subject must be entered to continue."
msgstr "必須輸入一個主題才能繼續。"

#: js/resource.js:536
msgid "A body must be entered to continue."
msgstr "必須輸入一個正文才能繼續。"

#: js/resource.js:549
msgid "An issue must be associated with an organization or resource(s)."
msgstr "一個問題必須與一個組織或資源關聯"

#: js/resource.js:796
msgid "Do you really want to delete this contact?"
msgstr "您確認要刪除此連絡人嗎？"

#: js/resource.js:814
msgid "Do you really want to delete this account?"
msgstr "您確認想要刪除此帳戶嗎？"

#: js/resource.js:832
msgid "Do you really want to delete this attachment?"
msgstr "您確認要刪除該附件嗎？"

#: js/resource.js:852
msgid "Do you really want to delete this resource?"
msgstr "您確認要刪除此資源嗎？"

#: js/resource.js:870
msgid "Do you really want to delete this order?"
msgstr "您確認要刪除該訂單嗎？"

#: js/resource.js:885
msgid "Do you really want to delete this resource and all its children?"
msgstr "您確認要刪除該資源及其子資源嗎？"

#: js/resource.js:906
msgid "Do you really want to remove this Subject?"
msgstr "您確認要移除該主題嗎？"

#: js/resource.js:924
msgid "Do you really want to delete this note?"
msgstr "您確認要刪除該備註嗎？"

#: js/resource.js:970
msgid ""
"Warning!  You are about to remove any steps that have been started and "
"completed.  Are you sure you wish to continue?"
msgstr "警告！您將要移除任何已開始和已完成的步驟。您確認要繼續嗎？"

#: js/resource.js:988
msgid "hide archived workflows"
msgstr "隱藏已歸檔的工作流"

#: js/resource.js:991 ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:164
msgid "display archived workflows"
msgstr "顯示已歸檔的工作流"

#: js/resource.js:997
msgid ""
"Do you really want to mark this resource complete?  This action cannot be "
"undone."
msgstr "您確認要將該資源標記為完成嗎？ 該動作無法被撤銷。"

#: js/resource.js:1011
msgid ""
"Do you really want to delete this step? If other steps depended on this one, "
"they will be started upon deletion. This action cannot be undone"
msgstr ""
"您確認要刪除該步驟嗎？ 如果其它步驟取決於該步驟，那麼將會在刪除後重新開機。該"
"動作無法被撤銷。"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:7
msgid "Outstanding Tasks"
msgstr "未完成的任務"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:12
msgid "No outstanding requests"
msgstr "沒有未完成的請求"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:19 ajax_htmldata/getSavedQueue.php:17
#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:14
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:114
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:24
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:26
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: ajax_htmldata/getAdminImportConfigDisplay.php:9
#, fuzzy
msgid "add import configuration"
msgstr "新增新的輸入設定"

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:24
msgid "Downtime Resolved:"
msgstr "停機時間已解決："

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:35
msgid "Linked issue:"
msgstr "連結的問題："

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:56 ajax_htmldata/getIssuesList.php:73
msgid "Organizational"
msgstr "組織"

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:70
msgid "There are no organization level downtimes."
msgstr "沒有組織層級的停機時間。"

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:87
msgid "There are no order level downtimes."
msgstr "沒有訂單層級的停機時間。"

#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:10
#, fuzzy
msgid "add Currency"
msgstr "添加貨幣"

#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:29
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:67
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:124
#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:46 ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:37
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:32 ajax_htmldata/getAccountDetails.php:46
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:75
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:449
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:28
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:63
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:50
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:70 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:37
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:172
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:71
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:118
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:31
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:25
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:101
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:207
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:315
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:30
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:69
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:125
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:29
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:64
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:51
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:31
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:74
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:32
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:26
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:13
msgid "Workflow Setup"
msgstr "工作流設定"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:20
msgid "add workflow"
msgstr "新增工作流"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:22
msgid "You must set up at least one user group before you can add workflows"
msgstr "在新增工作流之前，您必須設定至少一個用戶群組"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:68
msgid "duplicate"
msgstr "複製"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:92
msgid "User Group Setup"
msgstr "用戶群組設定"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:97
msgid "add user group"
msgstr "新增用戶群組"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:106
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:6
msgid "Saved Requests"
msgstr "已存檔的請求"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:11
msgid "No saved requests"
msgstr "無已存檔的請求"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:46
msgid "edit request"
msgstr "編輯請求"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:47
msgid "remove request"
msgstr "移除請求"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:32
msgid "view attachment"
msgstr "查看附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:37
msgid "edit attachment"
msgstr "編輯附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:37
msgid "remove this attachment"
msgstr "移除該附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:69
msgid "No attachments available"
msgstr "無可用的附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:74
#, fuzzy
msgid "add attachment"
msgstr "新增新附件"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:41 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:42
msgid "remove order"
msgstr "移除訂單"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:76
msgid "catalog view"
msgstr "目錄檢視"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:92
msgid "Purchasing Sites:"
msgstr "採購網站："

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:115
msgid "create new order"
msgstr "建立新訂單"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:116
msgid "clone order"
msgstr "複製訂單"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:120
msgid ""
"This resource does not seem to have an order. It should have one. Please "
msgstr "該資源看起來沒有一個訂單。其應有一個訂單。請"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:120
msgid "create an order"
msgstr "建立一個訂單"

#: ajax_htmldata/getAdminEbscoKbConfigDisplay.php:1
msgid "EBSCO Knowledge Base Configuration"
msgstr "EBSCO 知識庫配置"

#: ajax_htmldata/getAdminEbscoKbConfigDisplay.php:7
msgid "Enable EBSCO Knowledge Base"
msgstr "啟用 EBSCO 知識庫"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:8
msgid "Please enter a search term."
msgstr "請輸入一個查詢詞。"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:24
msgid "No results found."
msgstr "未找到結果。"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:66
msgid "Packages from"
msgstr "包裹來自"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:67 ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "of"
msgstr "之"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:67
msgid "selected)"
msgstr "已選擇）"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:75
msgid "Title list from"
msgstr "題名清單來自"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "Displaying"
msgstr "顯示"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "to"
msgstr "到"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "results"
msgstr "結果"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:14
msgid "Resource Specific:"
msgstr "特定于資源："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:18
msgid "No Resource Specific Accounts"
msgstr "無特定資源的帳戶"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:22
#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:121
msgid "add new account"
msgstr "新增新帳戶"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:27
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:50
msgid "Inherited:"
msgstr "已繼承："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:46
msgid "edit account"
msgstr "編輯帳戶"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:46
msgid "remove account"
msgstr "移除帳戶"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:59
msgid "Visit Account in Organizations Module"
msgstr "在組織模組中存取帳戶"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:67
msgid "Visit Login URL"
msgstr "造訪登入 URL"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:74
msgid "User Name:"
msgstr "用戶名稱："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:90
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:175
msgid "Last Updated:"
msgstr "最後更新："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:116
msgid "No accounts available"
msgstr "無可用的帳戶"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:17
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:19 ajax_htmldata/getIssuesList.php:21
msgid "downtime"
msgstr "停機時間"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:26
msgid "Date reported:"
msgstr "報告日期："

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:30
msgid "Date closed:"
msgstr "關閉日期："

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:36
msgid "Contact(s):"
msgstr "連絡人："

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:92
msgid "There are no organization level issues."
msgstr "沒有組織層級的問題。"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:110
msgid "There are no order level issues."
msgstr "沒有訂單層級的問題。"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:17
msgid "EBSCO Kb Title Details"
msgstr "EBSCO Kb 題名詳細資訊"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:35
msgid "Publication Type"
msgstr "出版類型"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:39
msgid "Edition"
msgstr "版本"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:43
msgid "Peer Reviewed"
msgstr "同行審查"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:46
msgid "Publisher"
msgstr "出版商"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:69
msgid " (Print)"
msgstr "（列印）"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:72
msgid " (Electronic)"
msgstr "（電子）"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:85
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:93
#, fuzzy
msgid "This title has been imported into Coral"
msgstr "已輸入至 CORAL"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:98
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:141
msgid "delete from Coral"
msgstr ""

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:108
msgid "Show all packages"
msgstr "顯示所有包"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:130
#, fuzzy
msgid "Package is Selected & Imported"
msgstr "分隔的檔輸入"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:133
#, fuzzy
msgid "view in Coral"
msgstr "已輸入至 CORAL"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:137
#, fuzzy
msgid "Package is NOT selected in EBSCOhost"
msgstr "未在 EBSCO Kb 中選擇"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:146
#, fuzzy
msgid "Package is Selected but not Imported "
msgstr "分隔的檔輸入"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:150
msgid "import package"
msgstr "輸入包"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:162
#, fuzzy
msgid "view package titles"
msgstr "查看授權"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:177
msgid "Vendor"
msgstr "書商"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:179
msgid "Coverage Statement"
msgstr "範圍聲明"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:181
msgid "Embargo"
msgstr "禁運"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:183
msgid "Resource Url"
msgstr "資源 URL"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:191
#, fuzzy
msgid "Title Selected"
msgstr "已選:"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:193
#, fuzzy
msgid "Title Not Selected"
msgstr "應用至已選"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:200
#, fuzzy
msgid "Deselect Title"
msgstr "選擇檔"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:205
#, fuzzy
msgid "Package Options"
msgstr "包"

#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:5
msgid "Submitted Requests"
msgstr "提交的請求"

#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:8
msgid "No submitted requests"
msgstr "無提交的請求"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:76 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:37
msgid "edit resource"
msgstr "編輯資源"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:84
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:85
msgid "remove resource"
msgstr "移除資源"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:91
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:92
msgid "remove resource and its children"
msgstr "移除資源及其子資源"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:194
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:202
msgid "view resource"
msgstr "檢視資源"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:194
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:202
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:256
msgid "View "
msgstr "檢視"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:271
msgid "Visit Resource URL"
msgstr "訪問資源 URL"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:279
msgid "Visit Secondary Resource URL"
msgstr "訪問次級資源 URL"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:294
msgid "edit product details"
msgstr "編輯產品詳細資訊"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:366
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:367
msgid "remove subject"
msgstr "移除主題"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:388
#, fuzzy
msgid "add subject"
msgstr "新增新主題"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:12
#, fuzzy
msgid "Add an email:"
msgstr "添加天數"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:12
#, fuzzy
msgid "add Email"
msgstr "電子郵件："

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:46
#, fuzzy
msgid "Add a day:"
msgstr "添加天數"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:46
#, fuzzy
msgid "add day"
msgstr "新增天數"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:54
msgid "Days in advance of expiration"
msgstr "到期之前天數"

#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:50
msgid "edit user"
msgstr "編輯用戶"

#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:61
msgid "add new user"
msgstr "新增用戶"

#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:10
#, fuzzy
msgid "add fund"
msgstr "添加新經費"

#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:11
#, fuzzy
msgid "import fund"
msgstr "輸入經費"

#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:44
#, fuzzy
msgid "All cost details"
msgstr "成本詳細資訊"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleStatus.php:20
#, fuzzy
msgid "Selected & Imported"
msgstr "分隔的檔輸入"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleStatus.php:29
#, fuzzy
msgid "Imported but Not Selected"
msgstr "應用至已選"

#: ajax_htmldata/getDashboard.php:29
msgid "Library number"
msgstr "圖書館號"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:15
msgid ""
"No workflow steps have been set up for this resource's combination of "
"Acquisition Type and Resource Format."
msgstr "尚無為該資源的“採訪類型”和“資源格式”群組合設定的工作流步驟。"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:15
msgid ""
"If you think this is in error, please contact your workflow administrator."
msgstr "如果您認為這是一個錯誤，則請聯絡您的工作流管理員。"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:17
msgid "Not entered into workflow."
msgstr "未進入工作流。"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:23
msgid "Step"
msgstr "步驟"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:25
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:27
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:28
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:51
msgid "Workflow archived on"
msgstr "工作流已歸檔於"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:51
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:130
msgid "Current workflow"
msgstr "目前工作流"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:78
msgid "mark complete"
msgstr "標記為已完成"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:106
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:108
msgid "Workflow completed on "
msgstr "工作流完成于"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:112
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:114
msgid "Workflow restarted on "
msgstr "工作流重新開機于"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:123
msgid "restart workflow"
msgstr "重新開機工作流"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:128
msgid "Select a workflow to restart"
msgstr "選擇一個重新開機的工作流"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:165
msgid "edit the current workflow"
msgstr "編輯目前工作流"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:167
msgid "mark entire workflow complete"
msgstr "將整個工作流標記為完成"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:25
msgid "The following are archived contacts:"
msgstr "以下是已歸檔的連絡人："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:37
msgid "Order Specific:"
msgstr "特定于訂單："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:41
msgid "No Order Specific Contacts"
msgstr "無特定訂單的連絡人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:70
msgid "edit contact"
msgstr "編輯連絡人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:71
msgid "remove contact"
msgstr "移除連絡人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:86
msgid "Visit Contact in Organizations Module"
msgstr "在組織模組中存取連絡人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:94
msgid "No longer valid:"
msgstr "不再有效："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:118
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:197
msgid "No contacts available"
msgstr "無可用的連絡人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:207
msgid " archived contact(s) available."
msgstr "可用的已存檔連絡人。"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:207
msgid "show archived contacts"
msgstr "顯示已歸檔的連絡人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:211
msgid "hide archived contacts"
msgstr "隱藏已歸檔的連絡人"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:38
msgid "Sorry, no requests fit your query"
msgstr "抱歉，沒有符合您查詢的請求"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:53
#, php-format
msgid "Displaying %d to %d of %d Resource Record"
msgid_plural "Displaying %d to %d of %d Resource Records"
msgstr[0] "显示第 %d 到第 %d 条记录，共 %d 条资源记录"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:66
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:173
msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:100
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:207
msgid "next page"
msgstr "下一頁"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:113
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:114
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:115
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:116
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:117
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:118
msgid "Ascending sort"
msgstr "升序排序"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:113
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:114
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:115
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:116
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:117
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:118
msgid "Descending sort"
msgstr "降序排序"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:224
msgid "records per page"
msgstr "筆紀錄/頁"

#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:111
msgid "No access information available"
msgstr "沒有可用的存取資訊"

#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:118
msgid "edit access information"
msgstr "編輯存取資訊"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:11
#, fuzzy
msgid "add new general subject"
msgstr "添加新主題"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:18
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:62
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:22
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:16
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:53
#, fuzzy
msgid "add new detailed subject"
msgstr "添加詳細主題"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:96
msgid "Subject Relationships"
msgstr "主題關係"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:42
msgid "Print View"
msgstr "列印檢視"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:44
msgid "Catalog View"
msgstr "目錄檢視"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:52
msgid "Parent Record(s)"
msgstr "父紀錄"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:60
msgid "Child Record(s)"
msgstr "子紀錄"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:85
msgid "Organizations Module"
msgstr "組織模組"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:101
msgid "Licensing Module"
msgstr "授權模組"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:119
msgid "Usage Statistics Module"
msgstr "使用統計資訊模組"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:125
msgid "Get Statistics"
msgstr "取得統計資訊"

#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:38
msgid "add new "
msgstr "新增"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:5
#, fuzzy
msgid ""
"PHP's extension php-intl doesn't seem to be installed or activated on your "
"installation. Please install and activate php-intl to use cost history."
msgstr ""
"PHP 的擴展 mbstring 似乎沒有在您的安裝中安裝或啟動。請安裝並啟動 mbstring 以"
"使用輸入工具。"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:101
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:196
msgid "edit cost history"
msgstr "編輯成本歷史紀錄"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:190
msgid "No payment information available"
msgstr "無可用的付款資訊"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:207
msgid "edit license"
msgstr "編輯授權"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:238
msgid "View License"
msgstr "查看授權"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:255
msgid "edit license and status"
msgstr "編輯授權和狀態"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:257
msgid "edit license status"
msgstr "編輯授權狀態"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:18
msgid "Issues/Problems"
msgstr "問題"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:21
msgid "report new issue"
msgstr "報告新問題"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:25
msgid "view open issues"
msgstr "查看開放的問題"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:32
msgid "view archived issues"
msgstr "查看已歸檔的問題"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:41
msgid "Downtime"
msgstr "停機時間"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:44
msgid "report new Downtime"
msgstr "報告新的停機時間"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:48
msgid "view current/upcoming downtime"
msgstr "查看目前和即將的停機時間"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:55
msgid "view archived downtime"
msgstr "查看已歸檔的停機時間"

#: dashboard.php:12
msgid "Dashboard: Statistics"
msgstr "控制面板：統計資訊"

#: setuser.php:44
msgid ""
"LDAP Connection is not working or has timed out.  Please check configuration."
"ini to verify settings."
msgstr "LDAP 連線故障或已逾時。 請檢查 configuration.ini 驗證設定。"

#~ msgid "Imported?"
#~ msgstr "已輸入？"

#~ msgid "View Titles"
#~ msgstr "查看題名查看授權"

#~ msgid "add new currency"
#~ msgstr "新增新貨幣"

#~ msgid "add email address"
#~ msgstr "新增電子郵件地址"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Previous month"
#~ msgstr "上個月"

#~ msgid "Next year"
#~ msgstr "後一年"

#~ msgid "Next month"
#~ msgstr "下個月"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Choose date"
#~ msgstr "選擇日期"

#~ msgid "Could not connect to "
#~ msgstr "無法連接到"

#~ msgid "Cannot set value for undefined key ("
#~ msgstr "無法對未定義鍵設定數值("

#~ msgid "Error: unexpected fgets() fail"
#~ msgstr "錯誤：意外 fgets() 失敗"

#~ msgid "Edit DDW facet/term selections at: "
#~ msgstr "編輯 DDW 主題層面篩選工具/條款選擇于："

#~ msgid "Email template file not found: "
#~ msgstr "未找到電子郵件範本檔："

#~ msgid "Name contains: "
#~ msgstr "名稱包括："

#~ msgid "Resource ID: "
#~ msgstr "資源 ID："

#~ msgid "Routing Step: "
#~ msgstr "傳閱步驟："

#~ msgid "Status: "
#~ msgstr "狀態："

#~ msgid "Creator: "
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "Acquisition Type: "
#~ msgstr "採訪類型："

#~ msgid "Note contains: "
#~ msgstr "註釋包括："

#~ msgid "Created between: "
#~ msgstr "建立日期介於："

#~ msgid "Created on or before: "
#~ msgstr "建立日期或在此之前建立："

#~ msgid "Starts with: "
#~ msgstr "開始字母："

#~ msgid "Resource Type: none"
#~ msgstr "資源類型：無"

#~ msgid "Detailed Subject: "
#~ msgstr "詳細的主題："

#~ msgid "Note Type: none"
#~ msgstr "備註類型：無"

#~ msgid "Note Type: "
#~ msgstr "備註類型："

#~ msgid "Purchase Site: none"
#~ msgstr "購買網站：無"

#~ msgid "Purchase Site: "
#~ msgstr "購買網站："

#~ msgid "Authorized Site: none"
#~ msgstr "授權網站：無"

#~ msgid "Authorized Site: "
#~ msgstr "授權網站："

#~ msgid "Administering Site: none"
#~ msgstr "管理網站：無"

#~ msgid "Administering Site: "
#~ msgstr "管理網站："

#~ msgid "Authentication Type: none"
#~ msgstr "身份驗證類型：無"

#~ msgid "Authentication Type: "
#~ msgstr "身份驗證類型："

#~ msgid "Cataloging Status: none"
#~ msgstr "編目狀態：無"

#~ msgid "Cataloging Status: "
#~ msgstr "編目狀態："

#~ msgid "Edit Acquisitions Information"
#~ msgstr "編輯採訪資訊"

#~ msgid "Routing Step"
#~ msgstr "傳遞步驟"

#~ msgid " rows have been inserted."
#~ msgstr "行已被插入。"

#~ msgid " parents have been created. "
#~ msgstr "父級已被建立。"

#~ msgid " organizations have been created"
#~ msgstr "個組織已被建立"

#~ msgid " resource types have been created"
#~ msgstr "個資源類型已被建立"

#~ msgid " resource formats have been created"
#~ msgstr "個資源格式已被建立"

#~ msgid " general subjects have been created"
#~ msgstr "個一般主題已被建立"

#~ msgid " aliases have been created"
#~ msgstr "個別名已被建立"

#~ msgid " notes have been created"
#~ msgstr "個備註已被建立"

#~ msgid "product"
#~ msgstr "產品"

#~ msgid "access"
#~ msgstr "訪問"

#~ msgid "routing"
#~ msgstr "傳閱"

#~ msgid "cataloging"
#~ msgstr "編目"

#~ msgid "Copyright"
#~ msgstr "版權所有"

#~ msgid "CORAL Project Website"
#~ msgstr "CORAL 專案網站"

#~ msgid "Report an issue"
#~ msgstr "報告問題"

#~ msgid "add new note"
#~ msgstr "新增新備註"

#~ msgid "Selected in EBSCO Kb"
#~ msgstr "在 EBSCO Kb 中已選"

#~ msgid "add new fund"
#~ msgstr "新增新經費"
